ps4 moon點揀好呀呀呀呀呀呀

【Price】 Samsung LS22E360HS/XK
HK$899 (行貨)

【Price】 Philips 203V5LHSB2
HK$699 (行貨)

Fung eric: 【Price】 ASUS VS229HA
HK$809 (行貨)

【Price】 Philips 243V5QHAB
HK$999 (行貨)

留名

乜依家d moon咁平

買乜都好，千其唔好買asus

中過伏？

留名
求各位善心阿哥阿姐
可以比我用xbox one加錢換ps4
蕭生祝你一世窮困僚倒

我前2年買隻asus mx279 (型號唔記得，銀色圓盤
2千頭冇問題一直好耐用，一d 事都冇
你唔好采乍麻

用過samsung果隻 色幾好
我之後換左隻samsungLS27 curve都幾得

你咁講搵鬼同你換